【尋人】啱啱係油麻地差啲比人呃果位女士入一入黎

是咁的

啱啱係油麻地行梗去旺角，行到文明里，比個女人利用我嘅同情心攞左20蚊(買包)，我太on9，借完先發覺唔對路，

跟住佢尾，佢幾好戲，真係行左入m記，隔左10秒到就行返出黎，係m記門口出面問第二個女士，佢都問左幾耐，

我忍唔撚住上前解圍， 大大聲問佢(騙子)：「我頭先比左錢你買包，包呢？！」佢仲死撐：20買唔包。

之後我問果位女士：「佢係咪問你攞錢？」
果位女士點點頭

之後我就講：咪撚理佢啦

之後位女士就急急腳走左

我想帶出嘅係，見到/受到不公義要出聲，令其他人唔洗再受害、唔洗受你所受過嘅，利用他人同情心者，不得好死

試過差唔多情況
不過係深圳
一睇就知呃人 當然無比
但之後見到個後生仔 比佢利用同情心都好心up
一方面想拉走個後生仔 但另一方面自己軟弱 係外地我都未確保到自己安全 無膽幫佢
心up 一方面怪自己真係好撚廢 另一方面又唔忍心睇住佢比人呃